[今日笑話] HA: 罷工要老細批准

笑死我

狗屄上屍

屌你老味，傻撚左啊

同上面班撚樣講 你過黎做返幾日再同我講唔准

其實佢講得岩 comply 緊基本法既strike
就係呢個
所以大家罷工係合法 完。

下次辭職都要老細批

求人返工咁既態度
痴鳩線

啲語氣差撚到呢

Agger

咪係！

屌 罷多幾日 搞唔掂就會死狗

希望有5千人六千人罷工！

罷工啦屌你老母
莊閒都未分得清 唔見棺材唔流眼淚

twitter send出去俾法國人見識下，我地d HR幾咁大支野

笑死

垃圾HA HR 有排你做呀
又唔係請假 人地罷工使撚問過你呀

香港地就係好撚多莊閒唔分乾豆人工
係時候要淘汰一批
03年沙示炒咗唔少